預先慶祝聽日肺炎確診破3萬!!!!!

依家28000宗
每日加幾千宗
聽日就可以超過道瓊斯指數了
官方數據我唔加多兩個0
乘3已經破十萬 爽啊

2。1%

2.1%

聽日向上睇3萬5